點解今日個波台咁多人貼新聞

發生咩樹牙？
典解會甘🙄

證明波台都會講時事
廢事俾個啲咩adam smith話波台班友淨係識9up